有冇人仲記得唱K小魚仙

最鐘意沙羅 細個嗰陣會仆返屋企睇 原來已經出咗十幾年 童年回憶啊
近排先聽講日本原來有第3季 但只限日本地區睇到 到底有咩方法睇到 好似話露芝亞會黑化咗

使唔使encore啊

最憎露之亞 仲有唔明點解主角一定係粉紅色

細個中意波音 依家睇沙羅星羅都幾靚

漫畫好睇d
但動畫歌太高汁，首首識背

D歌真係好聽

如果達囝係唱k小魚仙 第一集已經全劇終了

波音最撚正

d女正到痴線

返5p啦

無啦啦有把男人聲
綠色珍珠歌聲

但佢同海斗幾sweet

細個首首跟住唱

活潑動人gor sing演唱會

死姣婆

露芝亞

好想睇埋第3季

佢變返人魚去姣海斗好正

樓主邊度聽番黎嘅消息

我知係有d唔可靠

但係好似話得日本買到dvd 上面睇下有冇人有 我嘅童年

高汁

沙羅首歌最好聽

正反兩派d歌都好正

我鐘意佢奸個首多啲

淨係記得句「粉紅珍珠歌聲」